阿仙奴反勝到我去旺角地鐵站祼跑

我就唔信垃圾阿狗輸緊3:1反勝到

幾時

反勝左先算啦

有黑碧同2&b我唔信贏到

反杯到我表演食屎痾飯

我祼跑完柯比你

屌2:3

下一球2&B

十二碼

唔洗喇

4:2